香港人唔值得有Ed Sheeran

預左比人插，但我都係想講

見到連登咁多人屌Ed Sheeran真係忍唔住
本身佢都講過開兩場係為左補償上次開唔到演唱會嘅事，本身呢個決定已經好有心

第二日雷暴呢啲事根本冇人控制到，ig story都見到佢話佢啲crew已經做好哂final checking隨時可以上台，但大會關係無法上場。睇得出佢好沮喪好失落又唔知可以講啲咩做啲咩

跟住連登有人話點解唔係後台搶咪同大家道歉

首先唔喺現場你根本唔會知佢個到有冇咪
就算有咪，都會有音響班人睇住，喺control panel到一早mute左都用唔到
唔通要人同大會起衝突咩

又有人話驚要賠錢所以一直拖又唔取消

冇人知道天氣情況係點，直到天文台宣布雷暴警告會延長至十二點半先確定左開唔成而取消，會唔會特登撚班粉絲咁倒米...

而且今日佢都已經馬上出post話會係年內再補開，咁快已經做到決定仲唔夠誠意咩

反觀香港嘅粉絲，既唔尊重開場嘅One Ok Rock，又話Ed Sheeran態度差，咩都屌一餐，仲要係連登嘅主流聲音，我真係接受唔到

既然係咁點解Ed Sheeran仲要受大家嘅氣返黎開演唱會，取消左退返款就算吧啦

有邊個歌手會唔想自己嘅粉絲開心enjoy佢嘅表演

開番室內算啦，屌

話我護主又好點都好，但見到佢本身已經咁失落仲要比人咁鬧真係好心痛

都要有場先得
17年黎個陣都係喺亞博開
係搞唔成先轉左Disney
不過今年九月紅館好似有檔期
希望佢apply到

唔同意你個title
唔係個個都屌柒teddy
雖然已經錯過第二次
但我仲係好期待
利申：a1區

總之咪再黎香港 過主啦

你睇下集中post個到 嘈到翻天
Teddy ig comment 好多負評
睇到都唔舒服

唔敢係果個post留言
明好明顯成件事同主辦單位有關
而且點都好
我係一定會再買飛睇

期唔會無
總知夏天搞室外場真係好撚伏
除非佢秋冬年尾黎啦

今次擺明係大會嘅錯，其實唔多人屌Ed，見親屌Ed嘅人都係連登仔

佢ig post17號場張相入面最多like嘅都係負評

唔明插ed而唔係插主場嘅係咩心態

但見到有人咁無理取鬧仲要講得咁大聲真係睇唔過眼

well done

屌ed既係連登仔，話好多人屌oor又係連登仔，真係平行世界
最好脫粉咪撚去補場啊，少個人爭

去到咁遲先決定咪又係為fans著想
Hea 底既落少少雨都話取消啦

連登作為一個大型討論區
啲人嘅言論同批評都好容易成為左一個風向
你話啲人睇完個諗法唔會有影響我都唔信
同埋唔止連登
Teddy ig都有好多人留言
唔通個啲全部都連登仔？

尋晚佢ig個story都feel到佢好無奈同唔好意思

第一日啲人見到oor好熱情，係睇到comment話第二日啲人知佢地唔出黎表現仲歡呼兩場差別真係咁大？

同意

講到想喊咁
臨尾停左幾秒都諗唔到可以講咩然後講lots of love

香港真係搞乜都廢過人

其實每個人咪淨係睇到自己附近
噓聲同歡呼聲一遠左有時真係好似
我信有歡呼既仆街，但唔會係多數囉
學你話齋討論區好易帶到風氣，死忠放大之後講多幾講，個個都以為oor仲衰撚過坤哥，又話報應又乜又柒

問老鼠安拎期咪有

我聽返嚟第一日台下啲人喺度叫OOR go away喎

唔係fans
但係佢肯記得香港仲真係嚟開返場真係好有心
同埋有嘉賓嘅話應該都支持吓
就算唔識咪當聽吓歌
唔支持嘅話講真香港柒之餘
Ed都會覺得冇面
因為噓人哋嘅係佢嘅fans

屌 走啦
正戇鳩仔

攞左老鼠安個期咪得囉

天雨關係冇人想..

許志安個期咪得

想問下咁佢今次係退錢定補場？

連登出名係香港少眾啦 on撚79

我覺得係好多假膠/五毛扮假膠。

呢個真
自己拖低自己level
何必呢

主辦單位真係好有問題

不過其實部份人琴日係淋咗幾個鐘雨想見自己偶像但最後都見唔到而燥底留言

所以其實佢地琴日嘅負面留言都算係理解到 今日個ig post啲留言都正面翻好多

咁唔排除有啲淨係知少少就狂屌嘅人啦

利申：好鐘意Ed Sheeran

就算去之前未聽過oor嘅人去到現場聽應該都會馬上比佢嘅唱功吸引左
好高質把聲仲好穩定
雖然唔係佢主場但都見到佢好落力唱
希望其他人都可以欣賞

尋日story話會退錢，今日馬上出post話會今年再補場，詳情仲傾緊之後公佈

我見係屌主辦單位同屌人唔尊重one ok rock最多

其實好多屌嘅都係外國人
香港人鬼夠膽屌咩

又話得外國人屌
依家又話香港人屌 重係屌錯
屌你哋班人係咪cls 乜都你講晒

One OK rock表演個時
啲人都係咁細細聲講幾時走
DLLM 識唔識尊重

AEG 我屌你老母
特高娛樂我屌你老母
尋晚真係等到燥
你主辦單位真係廢到無倫
利申：B1 唔係忠實Ed粉 買飛兩次都睇唔到真係好灰
最後希望五迷好運
因為五月天都係AEG 同特高

外國歌手好少係紅館開，AWE多

係呀 心痛佢

室外場太多不穩定因素 都係室內好

老母都要比人罵

慳返啖氣啦，支那種既香港人咪又係生蕃，同支那人一樣隨時發爛渣碌地罵娘，不過人地現實中發癲，香港人就縮埋係網絡發癲，你寫多幾千字再指住佢地個頭屌老母，呢班乞衣都係唔會知醜架

真係痴撚線 仲要最多like Ed睇到會點諗香港嘅fans

屌你班撚樣
俾Ed Sheeran 係後台親口講cancel
你地咪一樣有第二樣野屌
仲要成班冇腦到係佢ig屌
屌到佢要開post say sorry

你班撚樣好丟假

樓主點解要咁大反應
點樣處理都梗有人會嘈
而且連登仲要咁多矮柒毒acg變態
個個都反社會
極少量係正常人
你都唔會介意社會垃圾去執垃圾食啦
洗乜理班柒頭

真 你呢段唔洗hide啦 直接post出黎仲好

點解香港好似搞咩都會衰咁

IG都係咁喎

你碌返上少少睇下有人cap左啲人係teddy ig留底嘅comment
唔係淨係得連登仔屌 仲要好多人like

有後台朋友講ed sheeran隊crew一早預備定 隨時ready好開始 班鬼佬crew同edaheeran都一直想搞 係班差佬唔比 話雷暴警告好危險 大會唔想揹飛 壓住Ed Sheeran話睇下等唔等到個警告落 其實Ed同隊crew都話可以照run 但大會既後plan淨係 先cut OOR暖場show 之後就無然後 得拖字訣 到9點 大交合出左新預報 雷暴警告延長到12點 Ed Sheeran都想唔理繼續 但大會認會搏唔過 一驚差佬出黎阻止 二萬一有咩事都揹唔起
三overrun/cancel都要蝕錢 咁不如取消去再搞一場仲賺 最後就喺大會既無能同差佬既制肘下不了了之
利申:發夢聽到

同意啊
我當日企咗5個幾鐘 我都好嬲好傷心
但點會係嬲ed？件事搞成咁佢都唔想
成件事應該係屌AEG 屌ed做乜鳩
希望班友係屌就有骨氣啲
到時補場唔好同我搶飛

你自己唔想睇唔代表人地唔想睇囉

去得睇嘅有幾多係fans
咪又係一堆人睇我又睇好撚chill嘅跟風撚
香港人唔配有好表演者嚟娛樂

人地黎做商業show 賺錢講到好似做咩善事咁要受氣好可憐

而家係講緊屌錯人 關ed咩事 要屌就屌大會安排不當啦

睇佢story都見話隨時準備上場 屌你老母AEG

許志安八個個期吉出黎啦

好多香港人覺得自己比左錢就大晒小小野唔滿意就嘈，又唔識尊重，難服侍到，唔怪得服務業最怕係遇到香港人，真係要求高又唔識尊重人，咁咪會搞到人地唔想黎開騷囉，天氣關係係人都唔想架啦，知道等三個鐘係好辛苦，咁都冇辦法，你估d工作人員係到食杯麵咩，個個都想個演唱會開得成，ed開唔成佢唔開心過你地成萬倍啦，互相支持唔得既咩？乜都要鬧鬧鬧，鬧撚夠未姐香港人

Ed sheeran 唔撚係香港人架
佢唔係物品黎架 ,亦唔係靠香港人發跡架

咪撚用埋d 垃圾語句啦

樓主點睇主辦膽心ed Sheeran 行雷唔安全
但就叫班fans喺出面企幾粒鐘？

由頭到尾我都冇撐過主辦
我想講嘅係要屌就屌大會安排不當 關ed咩事

幾時有人話屌Ed，我係現場由頭到尾全部人都係屌個主辦單位

我都等緊佢再黎香港搞室內場!一定支持!

碌返上少少有圖睇 連佢老母都比人問候埋一份

而家人哋唔係屌佢唔唱，係屌佢cancel都唔自己出嚟交代，安撫下等咗四個幾鐘既fans。

其實佢一show up，講cancel，大家見到佢一面都會順氣好多。

開show唔得，係咪連係台下親身交代一聲都會畀雷劈死？咁開PA條女已經死咗三次。我企A2都隨時劈死。呢啲叫關公又好，尊重又好，佢係咪可以做？

今年會有補場，唔好再揀Disney了

希望啦

我唔要refund
比返一張補場飛同區我就滿足

我一開始有寫 Ed本人都有講 冇得上台係大會決定 佢都控制唔到件事 當時唯一做到嘅就係through ig同大家講返件事
除非你係期望佢會同大會起衝突然後搶咪衝出黎

唔係上台on stage開show呀，搞清楚啦。
係台下又好, through PA又好。
大家係想佢出嚟交代。係咪佢自己開咪都唔畀？

但如果佢出到黎講取消就走翻入去 場面都好難控制其實 其實點都會屌

個啲人無思考能力

其實大家預撚咗取消，因為去到九點你唱得幾耐，仲要咁大雨。

係一次又一次畀false hope人，到最後連自己出嚟交代都無，先令人覺得畀人撚咗幾粒鐘無受尊重。大家先會咁燥。

冇人知道後台情況係點
但你諗到嘅野ed冇理由諗唔到
大會要阻止佢開咪實有方法

真 到時啲人又話點解唔唱返兩首 淨係出黎道歉有咩用一定有位入

見到啲人ig story係咁屌真係覺得好失禮 好驚ed 對香港反感

其實點解一定assume係大會唔畀佢？唔可以係佢自己都無主動想咁做？現實就係佢無出嚟交代。

其實一個show, performer, crew, organiser三方一齊搞，三方都要做決定架啦，佢唔係扯線公仔，佢都應該有話語權。

佢都幾唔好彩
搞3場得1場係成功
BTW天氣問題無人想既

建議你睇下呢段內容再講，唔想再覆，你啲語氣太高高在上體諒一詞完全唔會係香港人身上揾到

咁你又知佢唔想？ 佢開小場 佢都無所謂架 佢賺咁多錢 佢都有心翻黎再開補償 我知你地嬲 但你地都唔想搞到teddy以後唔敢再黎掛

人哋係講緊開show唔畀呀，唔係講拎mic交代呀。

其實已經好少人怪佢，咩叫香港人唔值得有Ed Sheeran
當時個個淋咁雨係度等，一句雷暴就推遲，咁下面啲fans點？有啲一早已經等緊，你好難怪人等左咁耐要搵地方岀氣
個個都知係主辦單位問題
依家係屌佢地為左錢而唔理fans安全，根本一早可以取消
我自己都5點等到9點幾最後先走，唔燥就假啦，第一時間係人都屌左演出者先

睇得岀Ed好重視香港fans，唔該做人唔好以偏概全

唔知有幾小學雞先打得岀咁既title

其實就算佢有出嚟交代咁啲人都會話既然你都出得嚟點解唔唱一兩首先走根本就係好難做囉即係如果佢出到黎唱兩首歌

咁你仲退唔退錢好啊
咁其實好多野考慮
真係唔出
係咁簡單囉

第二日即開post要翻黎開過 就睇得出佢好撚內疚喇

大家都唔知，現實就係我哋畀人撚咗幾粒鐘。
佢哋成條team as a whole，有咩唔妥就預咗一齊受。

就正如政府政策出錯，你哋會唔會一層層去搵返邊個官員錯？又咪係一野ban落成個政府度。既然佢係show既主角，大家好自然想佢親身交代，畀啲尊重現場既人，係咪好過份既要求？定係我哋畀人撚咗幾粒鐘都唔可以鬧,仲要求你下次再撚過我？

Sorry想問下咩logic 知係主辦嘅錯但要屌演出個個

港蝗質素

其實有啲位去到某個點大眾就會收貨，再accuse落去就會無人撐。

事實等咗幾粒鐘佢連show up交代一聲都無，在場既人先咁嬲。

同意，得一自然就想二
呢種老馮嘅態度真係令人不敢恭維
雖然我話左唔再覆佢
但見到呢種係閪客而不自知嘅人真係接受唔到

事前等緊緊係屌演出者唔岀㴝
事後佢岀post先知主辦唔比佢岀
可能你好鐘意淋雨

咁撚樣都叫老奉？睇嚟你鍾意畀人撚開。

屌佢老母係屋企坐得舒舒服服緊係講得輕鬆啦！焗撚左4個鐘頭，企到腳斷，有人暈鳩埋，係咪屌兩句都唔撚得呀？

根本個場地就錯撚左 唉

打唔到卡 慘

全部都係9點後佢post ig story 先知
9點前全部fans等緊，個個都係個時屌
咩叫退錢就算？咁人人等個幾鐘又淋雨就老馮？

屌主辦機構有咩問題

個場係上唔到網，其實係上車之後先睇到

我真係覺得幫佢講說話既係咪離地到咁。
我哋畀人撚咗幾粒鐘，又雷又雨，鬧佢都竟然畀人話返我哋會鬧走人哋以後唔再嚟。係咪要低聲下氣到咁。

如果佢聽到fans意見，知道咁係好差既處理，自己下次就唔會再搵AEG合作。除非佢覺得自己無問題，係畀人淋既on9。

on9先會買飛睇outdoor

岩
屌佢老味當時個個淋雨又焗又肚餓，我仲見到個黑人staff係度食飯盒

有幸睇到17場個場
佢第一次同觀眾講野就即刻為上年開唔成件事道歉
佢態度邊撚度有問題？
成晚係咁炒熱氣氛
可能我睇得少演唱會 但佢既演唱會係我睇過最有feel既一場

真係
我都係因為男仔生得高少少所以無咁焗
但係啲女仔好慘 下面空氣好焗 又逼到傻

人地一個artist黎架咋on9
真係以為一個人有能力決定全部嘢呀
講乜點道歉都要諗過度過，你以為想開mic就開 想出黎就出黎

無人話你地屌有問題，但諗清楚屌乜同屌邊個
唔係同d大媽上唔到車發悔氣有咩分別

逐個上你門斟茶好無? 啲人都痴撚線

學你咁講，華仔真係on9。病咗唱唔到，叫個staff上台開燈叫人散場就得啦。使乜親自上台道歉。

呢啲叫尊重又好，公關又好，現場即刻順哂。

One ok rock 都屌？ 食撚咗屎啊？

仲要噓人

個個都有話語權，韓國啲女星唔洗陪訓啦，周子瑜唔洗道歉話自己係支那人啦
啲人第一晚咁慘，狂屌ed都理解，但而家過左一日仲未知邊個應該承擔責任？
華仔咪又係成堆人屌佢不自量力開咁多場，點順哂？

真係好撚慘，網又上唔到，企到攰又坐唔撚到，仲要前後左右都係支那人逼鳩住，我隔離仲有個支那仔吹口哨搞到耳都就黎聾鳩埋。

本身8點幾已經想走，但堅持留低都係想ED出黎講兩句，我已經下左火，點撚知得條女開3次咪，唔好同我講咩唔係佢既錯，呢個係佢既演唱會，搵間好公司合作係佢既責任，淨係屌兩句都唔撚得？護主都唔撚係咁呀？

華仔你有冇係現場？笑佢不自量力既有幾多係現場？
而家屌Ed既就個個都係畀人撚完幾粒鐘。

算啦，離地撚既都唔知有幾多真係現場受過。我隔離左右係第二announcement時已經大叫回水refund，但佢哋仲堅持會delay the show唔係cancel，結果大家繼續死忍。到9點3先宣布cancel，仲要無Ed出嚟自己交代，大家個嘢已經屌哂出嚟。

巴打A3？ 我都聽到
一直delay 到最尾先嚟cancel
大會真係

我係A2

求下ED唔好再嚟香港，唔想被玩第三次

我都係A2,佢第二次announcement 都忍唔住嗌回水啦屌你老母，D 人次次都係得轉歌個下有聲，其他時間都冇晒聲氣鳩企

其實去到第二次，大家咁本心中有數cancel硬，大家等落去，都係希望見到Ed出嚟講幾句宣布cancel講句唔好意思安撫下大家。結果又係得條女把聲，大家先覺得無被人尊重過。

其實ig鬧佢既都係話佢disrespectful同no show up。無鬧過做乜唔唱。

你班友聽還聽你地啲垃圾 Pop，咪撚郁吓就香港人前香港人後，值你老味咩

講到尾，嗰班亂批評Ed Sheeran 既香港人同大陸人都係同種

笑撚死
成班港豬有事見到有個人名就係到鳩屌
根本成件事Ed真係做唔到啲乜嘢
因為主辦嗰邊唔會俾佢做
但係好奇怪無人屌AEG淨係走去屌Ed

香港人唔配有任何娛樂表演

呢條戇鳩出咗名係假膠嚟 唔使理佢

最尾個句好岩
宜家d演唱會9成大陸人睇
香港人就要食黃牛先睇到
屌你老母

You fucking Suck Ed!!
Get the fuck out from HK and dun come you fucking back
Fucking Liar

邊有人屌ed sheeran 個個屌主辦單位咋嘛

有心搞就唔理雷暴警告照開啦
淋雨行雷先夠feel

唔係鍾意Ed Sheeran但係one ok rock fans
見到fb好多人話大會宣佈cut左one ok rock就係到歡呼
想講one ok rock做Ed Sheeran嘉賓係完全夠班兼有突 佢地自己啲飛本身都唔易買一啲都唔識尊重人

你依條傻撚，成撚日搏出位，過主啦

條垃圾都幾撚煩

上連登勿認真

屌你老母oor幫ed開場係絕對太高level

記得之前佢哋係台灣開小巨蛋，一秒爆server

唔好話台灣啦 香港我上年都好難買到

我覺得香港乜飛都難買，唔同台灣，台灣易好多

btw唔知oor好撚紅我已經覺得過份（仲要個show係ed嘅），唔撚識尊重果下真係好撚仆街

咪係 條友回曬塘啦 divde真係cheesy到嘔 啲歌又係抄人嘅 成班fans講到佢天皇巨星咁 拖埋香港人落水 洗唔洗啊

我琴日都係屌爆大會個個po屌咗好耐
其實唔識唔欣賞唔中意從來唔係一個問題
喜好呢家野從來冇得逼人
我地咁躁係因為啲人唔撚識尊重
Btw算啦 人地都開過個新po想討論Ed Sheeran
咁我都唔再討論咁多one ok rock
總之 我地期待亞巡啦 等真正識欣賞既巴絲打一齊努力挽回佢地既心

鬧就鬧主辦單位，係佢地仆街，一直係到拖
要所有人係到淋雨罰企，關Ed sheeran 乜事？
其實絕大部份外國人歌手係唔會介意係雨中表演
開得戶外演唱會，佢預左會有機會落雨
但無諗過主辦單位可以咁撚廢
反而班港女噓oor 真係勁撚on9
佢地未第一次去睇演唱會？
定係睇開中港台韓國戈d 多
大撚把外國歌手開演唱會有暖場嘉賓啦
無見識 仲要衝出黎7

Just give me a reason
To keep my heart beating
Don’t worry, it‘s safe right here in my arms
As the world falls apart around us
All we can do is hold on, hold on

做咩無啦啦打just give me a reason既歌詞
你覆錯po定點
利申 個腦有聲

表示支持one ok rock同Ed sheeran
因為One ok rock做暖場都比人屌

Btw個日佢唱the beginning 個陣真係正到仆街

你有冇諗過係連登仔唔值得擁有而唔係香港人唔值得？

粉絲？
食得嗰啲？

真心今次真係比班所謂fans影衰曬香港，喂天氣問題ed sheeran都唔想架，你只可以話係大安排得唔好。其實本身我惗佢咁遲先講cancel係因為原本ed預定都係8點先出場，大會想睇情況睇到8點或打後先再決定，話曬上次整親手今次都唔可以咁易就話cancel。雖然淋住雨等咁耐真係好忟，咁抒發淋左好耐雨睇唔到演唱會好失望咪得囉，又鬧人阿媽唔識教仔又話因爲今次唔再做fans，如果因為咁就唔再做fans，咁你都係視個演唱會係比你黎齋娛樂打卡用啫，都唔係真心鐘意佢同欣賞佢，咁依啲所謂fans唔要都罷啦。依家依班人仲要起ed sheeran ig咁鬧，其他國家啲fans都睇清楚曬香港人啲質素，就係乜都鬧乜都瀨鬧到有補償為止，好啦依家佢即刻話今年內會補翻場演唱會，我淨係覺得好似佢比啲客鬧到狗血淋頭之後，為咗塞住佢把口幾無理都比補償佢，明明成件事錯唔完全在於ed sheeran同佢團隊，依家就因為鬧得太厲害要即刻滿足翻香港班客，相信佢地都對香港已經無乜好感。Fans唔係咁做架，係欣賞佢既就應該只係失望同期待下次，而唔係怪佢今次唔唱歌比你聽囉。

ED喺AEG跟冇特高
五月天喺特高 冇AEG
好似喺 我都喺對返門票同poster睇

唔屌得

垃圾黎 唔知乜水

香港啲室內場館音響好撚廢

天氣問題取消好正常

無係場度企果啲就講得輕鬆喇 真係好好笑
現實中個個都係屌鳩老母拎碗湯入黎阻你打機果種
企都算喇 對鞋濕哂焗住4個幾鐘
周圍個個著住膠袋雨褸 一陣陣臭汗味
每個鐘都有人開一次咪 叫你耐心等候
比錢買難受 仲想要求人地諒解?
真係對自己老母都無對ed sheeran咁好啊

真係好sad 嗰日仲要病住臨雨，啲人逼到無氣抖，結果我即刻要坐落地下差啲頂唔住暈低對腳痛到今日都未好返 仲要病得嚴重咗好撚辛苦

我屌你老母主辦單位！我屌埋嗰班落井下石嘅人老母！喺ig見到有堆17號去咗就幸災樂禍笑柒我哋無揀前一日去要淋雨嘅on9仔 我屌你老母排住俾人輪大家都係fans駛撚咁口賤？我祝你下次睇直情俾雷劈死啊柒頭！
利申 從來冇屌ed同oor，有fd直情為咗oor而睇，大家真係好撚失望

我愛你啊ed我之前睇過你外國concert真係好撚正係我睇過最high嘅一場！我唔會再信香港嗰啲主辦單位搞㗎啦要支持你我都願意去外國追你捧你場㗎！唔駛理嗰啲屌你老母嘅傻尻 佢哋先唔配做你fans

ed 今個show 全部都係5萬人stadium show, 係香港場細入得兩晚先分兩場，仲點會搞indoor show丫

護主都係咁講
Aeg包辦左Ed sheeran
全球既Ed tour都係aeg搞
係aeg Asia 閪
17號果日又曬又熱
大會d人淨係話好快有得入
之後又唔比人帶外來飲品
搶到靚位又叫人去water station
真心痴撚線

果時我勁早黎排頭位
之後d大陸人頂撚曬係個waiting zone 出口
我同果把女人聲條女講
佢只係話好多位有得保安檢查
叫我唔洗擔心
我話我好撚早就到左
佢答我 there is nothing I can do

利申兩日都有去
一樣淋雨淋到痴左線
七點半話oor 取消已心知不妙
等到八點幾已經見到d巴士入曬
係大會仆街又叫人等等等
走左差唔多二千幾人先話取消
班人屍殺列車咁跑走曬

香港人乜撚都屌嫁啦 落雨都有得屌不知所謂

On9

會唔會咁撚上心呀

開緊party la

根本係大會有問題 唔係Ed有問題

大陸人插隊？

其實呢個post有幾多人係現場？
吹撚到香港人唔值得有Ed Sheeran 外國係咁撚fans搞撚咗事啦
淋咗幾個鐘雨都係屌幾句仲想點
乜撚都入哂香港人數

雖然唔知咩事，但睇到話點解唔搶咪向大家道歉發現真係好on9

香港人除左識聽情歌仲識咩

樓主睇路
幫你掩護

who?

香港人一向都係吊左先，到佢做決策果個佢咪又係怕自己有事咩都穩陣行先

基本上頭排都係大陸人
屌你老母個撚個講蝗語
仲要拎把遮遮太陽插落我對眼度

真係咩都屌一餐

小弟啱啱同朋友開咗個Telegram group,希望可以比大家集合下返之後退款同下場concert等嘅資訊，歡迎share link一齊加人入嚟

關ed撚事咩 你話上年斷手都仲可以話關佢事 屌你天氣問題都有得屌